關於呢次逆權運動 我擔心一樣野 呢樣亦都係中共心底裏嘅最終盤算

呢個擔心 就係香港人嘅「麻木」。

呢個可能性就係 抗爭長期以後 要拉嘅人就會繼續拉。 香港人會變得麻木 頂唔順嘅會選擇移民 慢慢變左香港會唔想再出聲 而港共繼續將香港赤化 直至完全變成中國。

呢個擔心是否合理？